［機場］港豬暑假去旅行天經地義做乜阻住人

搭國泰，係B同C行
唔洗預早又冇乜人塞依
根本阻唔到我依個P牌去旅行
A行窗外重有支五星旗耀我祖國

push 冇人睇
811

721

85

B C 區暢通無阻呀喂！！

重買Starbucks 你班港豬示咩威

南面離港大堂已關！！

連啲外國遊客都笑鳩大家了